我特登為左講呢段野註冊AC，認同請幫我推

好多人話訴求開始失焦，原因係基於當務之急既問題。

而家當務之急一定係阻止警察權力不斷擴大，所以我覺得獨立調查委員會應該係訴求第一。

雙普選好重要，雨革目的都係要爭取真普選，6.9/6.12聚到咁多人點解唔拉埋普選？
因為送中已經係終點前面，12號當務之急就係要阻止二讀。普選都係其次。

差佬當務之急係要拉人，政府當務之急係拉攏民心。
前者要強裝強組織去對付示威者，型造正義形象，保持良好警民關係都已經拋諸腦後。
後者要阻止更多人出現反政府，再嘗試分化反政府人士。
每一邊既人都有當務之急，而當務之急一定係因應局勢而有所改變，急同最急，一定係處理最急先。

唔岩聽都要講，雖則話五大訴求一個都未兌現到，但係唯一有少少進展既就係反送中，乜野暫緩乜野壽終正寢，係呀擺明係未撤回嫁啦，但係你覺得會唔會係呢幾日就重推？

而家係有好多游離人接受到袋住先，不過假如政府短時間內突然重推，反口覆舌民怨一定再大爆發，而且確實仲有好多心水清既人知道根本未撤，再糾纏多幾日、幾個禮拜，林鄭都係用語言偽術講返模棱兩可嘅。

既然送中唔會極短時間內重推，但係差佬每日都可能拉緊人，當務之急一定係呢樣，如果唔解決，每日都要面對警察勢力不斷擴大，每次發夢只會比人打得愈金，徹控訴求未達到之前只會愈多人比人拉。因為佢地根本冇野要驚。

發夢既人要驚坐監，要驚冇晒前途，咁就要以其人之道還治其人之身，佢地都要有野驚。

冇錯香港人係好善忘，所以一定要襯黑警主題仲係熱話既時候狂炒獨立調查。

如果唔襯而家推獨立調查委員會，仲企硬係反送中，善忘既香港人個腦一定擺唔落兩個大主題，送中又撤唔到，黑警又不了了之，冇幾耐主流媒體洗洗下，好快佢地就係新的人了。

釋放義士、雙普選、收回暴動定義、撤送中等等等全部都好重要，但係目前最迫近燃眉一定係警察濫權，唔處理呢個先要，之後所有訴求同行動都會有更多更大既制肘。

第一次出POST，欠缺條理，講定SORRY先

我無嘢講,加油Ching.

集中焦點好重要

如果係咁，我覺得首要係釋放義士永不追究

就嚟要打一場硬仗，鬥嘅係忍痛能力

唔好分化 政府最想見到

好認同，依家最大問題係警隊權力過大
大到咁我地好難做其他野，先唔講製造白色恐怖
講真如果到時勇武畀人拉晒 冇人敢衝 我地就輸架喇

一單單咁搞先，唔好太分散，唔好再失焦
唔係後果就同五年一前樣

所以依家大家最好集中返追究黑警責任
一定要佢地有後果，等佢地唔好再咁亂嚟！

唔好分化 加油

Sorry可能我打得唔好，我冇任何分化意圖，每一個訴求都好重要

Sorry我表達得可能唔好，另一位巴打都提及分化，但係我完全冇想要分化
大家一齊加油

我唔係話你

推 714沙田下午3:30

推

我知我打得太長
再有下次我會精簡啲

個人認為警權過大到根本無得同佢拗
佢哋依家係冇法治 有證據又唔理 打人又照放咁

推
尤其是呢幾日咁多人受警暴 個迴響都能該夠大

up

同意 推

Agree

good point

警權問題真心最緊要

我唔係覆你 只係隨機係post留言

樓主應該絲打 做唔做我女朋友

同意！
當務之急

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

岩呀

但認真有難度
因為警察係政治工具
政府都一定保
睇返歷史
好多次事件
都係個政權推翻左or落左台
警察or軍隊先清算到

幫推

同意，集中呢點好過
光復根本唔啱時候

警權過大真係首要問題黎

要令警隊用返同其他紀律部隊一樣既薪金先得

仲有要令警察工會唔可以涉及政治

d遊行攪到咁密
好易示威變示弱

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

👍 Good

我冇野講

Push再唔停止黑警濫權，打死十個市民都冇人理

要勇武抗爭先得，要佢地怕左我地先有發言權

極同意

成立獨立調查委員會呀llm

而家係返到無icac四大探長時代

認同首要係獨立調查委員會
警權過大直接要脅到義士安全同直接影響抗爭代價
選擇性執法連民生都受牽連
成個警隊根本要整頓
執法者唔應該同政治拉埋
同日後亦需要有可以抗衡警隊嘅獨立機制

岩 首要對準 獨立委員會

老老豆豆 同意你請法
但係捉棋咁要諗定下一步
認真討論
我覺得林鄭早晚成立獨立調查委員會。但又會係一個模棱兩可既委員會 （一係搵d中立成疑既人 一係就權力比較細既）目的一定又係分化 又想有人袋住先

咁跟住點!我好肯定果一刻又有一班人收左貨。再被分化
到時義士點算？

極度同意！根本612後最急就係對付警察
要打倒政權就要拆佢爪牙 係戰略問題

push

好認同

支持

佢地咁撚大權下次邊有人敢出黎

有冇人可以ADD我入藍絲GROUP 做文宣??????

認同

1

Push

good point

處理警權過大係當務之急

你都傻
俾你調查,查到黑警坐晒, 林鄭下台又點?
以現時制度都係(689+777)*2=仆街啦

根本就應該主力公民提名雙普選!!!!!

警權無限大，人權被出賣！

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

不敢苟同。
最重要一定係撤回條例
警狗亂黎係保皇權
要做，當然係直搗皇位
邊可能先打憲兵後擒王？

同意！無可否認一定有部分人已經攰同收貨，目前最集到民氣係呢一點！

同意，幫推，同時亦都俾到壓力差佬，等佢哋唔好以為自己真係大晒，可以隨便打人放人

執法者變法官咁

我覺得救義士更重要
你抗爭成本高 前線唔覺得自己被人用完即棄
個士氣一定好down
而且特赦有先例 621 71事件上到國際層面
點都有啲國際壓力
班狗你要追究嘅難度好大 佢拖字訣加無恥就得

同意

我必須講
釋放義士同警察濫權其實係同一個議題

將手無寸鐵嘅人以暴動罪拘捕 呢個正正就係濫權嘅其中一個象徵

故釋放義士應該同反對警察濫權 設立獨立調查委員會 擺埋一齊

其他冇咩補充

老實講當下最重要係真普通

個狗政府一定唔會理我地任何訴求，我地可以照提訴求，但真普選一定放第一，因為冇民選政府就一定冇辦法達到我地既訴求

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

唔太同意, 一日唔解決警權問題, 唔比佢地知道濫權有後果, 依然會有更多義工被打被捕, 所以警權係首要, 其他之後先做, 可以減少對面手段

自推

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

保障以後社運

當證實到警察濫權 亂拉人
被拘捕義士手足們就可以被釋放
但政府唔會做野 所以要推到國際方面去搞

簽左，推

我都係咁諗，證明到警察濫權，冇合理理由底下拉人/使用暴力，咁被拉既人既控罪成立與否就要重新審視

1. 獨立調查委員會，日日查，次次查，定期出報告再送去外國人權組織同國會。

2. 停止檢控示威者

3. 真.雙普選

呢三個訴求其實係最緊急

論重要性，每樣都一樣咁重要
但係正如你急屎又肚餓，兩樣都要做
不過食遲一分鐘唔會即刻餓死，但再忍多一秒可能即刻會瀨
咁咪痾左先，痾完即刻去食飯

而家唔解決黑警問題，每日都會有人被黑警包庇，黑警想打就打，拉你唔洗理由，記者想拍野都受阻止，未爭取到放人之前已經大舉拉人，我地會一直企係弱勢，就算和理非都會遭受暴力，咁行出街做咩都係舉步艱難

我新手都有野想講....

近來我見不同新聞平台, fb comment越來越多黃藍罵戰, 感覺由市民對政府變哂市民對市民,對整體感覺不太好似開始失焦, 我覺得做文宣/意見表達後不應該理個d不同立場回覆, 你沒辦法控制其他人咩講d咩想d咩,也改變不了對方立場, 更加維護不了d咩, 因為這些並不是真戰場, 係為左飛機贏左自high? 互相來來回回謾罵係浪費精力, 不單消磨講既人精神, 連睇既人都一樣。得把口既支持者是不會像這次支持反送中的一方市民會實實在在走出來的, 抗爭係由行動去支持而非靠把咀。

其實諗諗加各方(普通市民)對立最著數是誰, 邊個最叻用衣d技兩, 值得深思!

申利: 我不是年輕人, 只是參加過反送中遊行的中年人。

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者幫青年人)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推 民陣721集會

推 根本就失左焦

第一個感覺都係咁
但你唔整頓到警權先只會更多被捕義士
此其一
但最重要係而家你要釋放義士即係要佢地認捉錯人，一個咁強勢嘅警權會認錯？
唔處理警權過大呢個問題我地呢都唔會爭取到

好同意個概念
但希望有人諗到方法點樣喺個活動度煲大其中果一個訴求，但又強調到我地無忘記亦唔會妥協剩低果四樣
咁先可以俾民眾放心去煲果個訴求

幫PUSH

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group